.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--n--Nondetection:

Необнаружимость (`Nondetection <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=209>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- преграждение

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо или объект

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Вы возводите защитные чары, которые затрудняют обнаружение цели с помощью магии.
*Необнаружимость* пытается противодействовать всем обнаружениям, откровениям и прорицаниям видЕния направленным на цель или снаряжение цели, в течение продолжительности, считая чары заклинаниями 1-го уровня (для противодействия).
Успешное противодействие прорицанию, которое направлено на область или несколько целей нивелирует эффекты только для цели *необнаружимости*.





.. include:: /helpers/actions.rst